［黑警死全家無用？］日本咒殺祈禱僧團三個月內成功咒殺17名企業高層，多人患病

自爆發「武漢肺炎」以來，全球人民活在恐慌中，尤其在疫情爆發地的中國以至鄰近的香港丶澳門，甚至東南亞國家等影響較嚴重，觀乎部分地區市民日以地區奪買口罩，便可知大家對到這個新型肺炎真的不能掉以輕心。提到人人要戴口罩，香港人當然還記得03年沙士時期，但其實早在60年代，在日本也出現過類似的情況。

當時在日本中部的四日市，由政府倡議要大規模發展工業，但同時自然環境受到迅速破壞，空氣中漂浮大量的污染物，人民隨即染病。咳嗽丶哮喘丶過敏性鼻炎丶皮膚過敏等症狀在幾年間大幅增加，導致市民必須帶口罩才能上街，情況與我們近日沒有差異。由於事態嚴重，但市長仍堅持市民患病與工業沒有直接關係，因為市長就是受益於工業帶來的利益。直到1967年，一名中三女生因哮喘病而去世，市民告上法庭，但亦未能解決事情。

三年後，8名當地僧侶發起了一個名為「公害企業主咒殺祈禱僧團」的運動。他們每天前住有關企業的門前唸誦經文，其大意是：「今日在這裡築壇結界，勸請大聖不動明王降臨，對全國的公害企業主惡鬼給予鐵錘的制裁，讓他們永墮地獄冥府」，他們每次做長達4小時之久，這種法事稱為「咒殺」。結果，在第3個月開始，企業的負責人紛紛患病，甚至有人跳樓自殺，法事之後一天，各企業負責任人的死亡人數共達17人。雖然企業一方曾反撃告僧人「殺人」，但法庭無法確認法事與死亡事件有關，所以不能入罪於僧人。在完成了「咒殺祈願」後，各僧侶回歸寺院。

這種方式可謂利用集體念力去成事，所以「念力」雖然不科學，但它的確是一種無形力量。

天理昭昭
咒殺人都有特殊技巧
一味叫黑警死全家係冇用㗎
大家每日跟我讀10次
「勸請大聖不動明王降臨，對全港黑警同鄧炳強，讓他們永墮地獄冥府」

吸引力法則同埋集體潛意識